\documentclass[a4paper,11pt]{article}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Paquetes utilizados
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Soporte para el lenguaje español
\usepackage{textcomp}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}

% Configuración de página
\usepackage[lmargin=1in, rmargin=1in]{geometry}
\setlength{\parskip}{0.75em}
\setlength{\parindent}{0em}
\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{center}
ACTA
\end{center}

En Buenos Aires al decimoctavo día del mes de Julio del año dos mil dieciseis
se reúnen en el Departamento de Computación la profesora Lic. Rosa
Wachenchauzer y los estudiantes de la carrera de Ingeniería en Informática los
Sres. Arana, Andrés Gastón (Padrón 86.203) y Piano, Sergio Matías (Padrón
85.191) para acordar el Tema de Trabajo profesional para el Ciclo Superior de
la Carrera de los Sres. Arana, Andrés Gastón y Piano, Sergio Matías.

Luego de haber conversado sobre las áreas de interés de los estudiantes y
habiendo propuesto la profesora una lista posible de temas, se acuerda
establecer como Tema de Trabajo Profesional en Ingeniería Informática de los
Sres. Arana, Andrés Gastón y Piano, Sergio Matías: “Kozily: Un entorno de
desarrollo de Oz para estudiantes”.

La Lic. Rosa Wachenchauzer deja constancia que en su opinión, al haber elegido
los Sres. Arana, Andrés Gastón y Piano, Sergio Matías las asignaturas de la
Orientación Gestión Industrial de Sistemas de la Carrera de Ingeniería en
Informática y sus correspondientes electivas, se puede dar por cumplida la
elaboración del Plan de Estudio Personal. Deja constancia que los contenidos de
las asignaturas de la orientación abarcan los conocimientos necesarios para
desarrollar satisfactoriamente el trabajo profesional.

Sin más que tratar, se da por concluida la reunión firmándose tres ejemplares
de la presente acta, uno para elevar a la Dirección del Departamento de
Computación, otro para los estudiantes y el tercero para la profesora.

\setlength\parskip{10em}

\begin{flushright}
\parbox{14em}{Sres. Arana, Andrés Gastón y Piano, Sergio Matías}
\end{flushright}

\begin{flushright}
\parbox{14em}{Lic. Rosa Wachenchauzer}
\end{flushright}

\end{document}

